劇場版為美好的世界獻上祝福！紅傅説 PV1 この素晴らしい世界に祝福を！紅伝説』本預告第1彈

熟悉嘅畫風

劇場版都崩

菊田面